（有圖）地鐵入面有攤白色野，好大攤

咁又點呀咪又係要照番工

想奶哂佢
邊個站 馬上前來

個灘白色液體流晒去港女啲腳

一個月既份量

一百個痴漢份量

奶

倒瀉野咋嘩

要幾多汁男先做到

d人仲坐得咁淡定 奴性好重

漏奶乜撚關係

點解咁濛
係咪樓主啲萬年面油黎

坐緊果條女倒瀉杯野 扮若無其事?

match

我批丫 批你個波

臭閪倒瀉野唔搵紙巾抹下

周圍望扮無野

個港女幾靚

有無影完相叫地鐵職員清潔返?

係我就狗衝落車